東華OT批牌後，水鬼升城隍，即刻無人開post，因為個個靜雞雞報名自己入

世界就係咁

咁輕鬆起薪2萬6，邊個唔想？

多隻香爐多隻鬼，有智慧的都唔會再吹奏，搞到個分高左，自己入唔到，食呢舊肥豬肉

in脫大we trust
一定要大力吹奏

廿鬆分既朋友仔唔好咁傻為校名揀乞食科
入東大職治 放射 化驗 nursing 起薪兩三萬
四年後出黎可以同人講我係專業人士三萬蚊一個月

東大性價比超高 聰明既大家識揀啦

留名睇東大收生22分起跳

推

好多人都衝呢間 遲早推高晒醫療科D分

香港脫貧大學

善用完起底功能之後
我已經唔知樓主係東大打手定追擊手

樓主識影分身 ?!

東大醫療 脫貧之選